原來香港係底線治港, 而唔係法律治港

咩撚都講你係犯左底線, 而唔係犯左法

因為你踩到港共條線你就犯国安法

香港已回歸多年，時至今日仍然有不少公職人員拒絕採用中資銀行作出糧戶口，留戀殖民地心態，崇洋眉外，實屬有辱国体，令人感到匪夷所思。